send左張自拍比網友，之後藍剔左。。。

同個女網友通左話幾年架啦，同佢都好啱傾，佢仲讚我把聲好有磁性 聽到佢高潮……

點知佢突然叫我send相比佢睇……
我話我好樣衰喎 佢就話唔介意樣貌 好奇睇下姐

咁之後我就gel左個all back、帶左副超、露個胸肌chok曬樣咁自拍。

Send左比佢之後 我見到佢係在線上，雙藍剔…
過左一排都冇反應，我就問佢覺得點樣？還可以嗎？
但係whatsapp得返單剔了

究竟發生咩事

放張相上黎睇下

You deserve better

高潮整濕咗部機所以壞咗

但問題係發生咩事
點解佢突然之間冇曬反應既？

傻仔，對面果個阿叔黎

有通過電話，佢把聲好性感喎

樓主

屌柒佢，都講撚咗你自己好撚樣衰，都仲要睇，依啲女人犯賤

電話打唔到，whatsapp又單剔……

笑左

拎左張相打j 姐。打完會覆你架啦

哇 男神

都成個禮拜啦喎
摔碟都摔唔到咁耐啦

話咗你㗎啦，
你咁嘅樣點可以比你幅相人㗎。

啱呀
所以我已經帶曬超，gel曬頭，chok曬樣同埋三七面較好曬角度影架啦
自問個張係我最靚仔既一張相黎

應該係副超唔夠大 遮唔晒個樣出事

咁你自己斷正無計啦
啲女想睇相擺明睇樣啦
咁你都信

都遮左好多架啦

我仲想同佢講話果個人唔係我黎
但係已經聯絡唔到佢

樣衰都唔係罪過黎既

諗起周星星個句 你咁既相貌

你咁既樣. SEND張相比人就奶野架啦

岩呀. 所以我SEND左你張相比佢

岩呀 所以我將你張相寄比佢囉

佢一睇完你張相，就唔睬我囉

冇圖點知乜樣

純文字討論？

其實係

圖定老母

你真係想知

應該係樓主太靚仔

個網友問緊d 姐妹應該點覆，女仔怕醜姐

我張相
佢一見到你相就以後都唔再啋我啦

真心假膠電影對白來喎

我一開始都係咁諗
但係等左成個星期啦喎

你覺得呢

筆友黎？

樓主仲識咁諗真係睇得出你應該都算係個女仔

好仔sor

係呀！通左信三年幾架啦
最近佢突然間唔彩我

你望返張相睇下有冇著褲先啦

屌你冇圖點討論

都要有圖先估到咩事架屌